招屯元天poker好手

通常玩好細
2/4 2/5 3/6或者5/5
再大d可以另外再約

Up

Push

.